公平啲講，南亞女仔係正常既

我見大學d南亞妹同其他local都同聲同氣
反而班仔真係好垃圾，唔撚睬人

有無南亞女同香港本地人一齊
好多南亞女都返鄉下結婚帶多件蝻返黎

蝻亞人侵略香港
不分男女
同聲同氣只係假像

d南亞仔咪就係d南亞女教出黎架囉

咁樣衰

唔好咁撚天真啦